{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만황토한옥샘터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 黄土部屋客室のキッチンは共同使用です。 予約人数に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室する際には入室をお断りする場合がありますし、そのための払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの主な特典としては、韓屋の客室を予約すると、バーベキュー場で炭とグリルを利用でき、価格は4人基準で20,000ウォンであり、12人基準では40,000ウォンです。 事前におっしゃっていただければ予約可能です。 駐車も可能です。 ペンション周辺の観光地としては順天湾、楽安邑城、仙岩寺、松広寺、順天伝統野生茶体験館、順天ドラマ撮影場、支石墓公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋客室のキッチンはどのように使用できますか？",
            "answer": "黄土部屋客室のキッチンは共同使用です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する際には入室をお断りする場合がありますし、そのための払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションの主な特典としては、韓屋の客室を予約すると、バーベキュー場で炭とグリルを利用でき、価格は4人基準で20,000ウォンであり、12人基準では40,000ウォンです。事前におっしゃっていただければ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺の観光地としては順天湾、楽安邑城、仙岩寺、松広寺、順天伝統野生茶体験館、順天ドラマ撮影場、支石墓公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 536
    }
}